(黃花崗起義109週年) 調景嶺升起中華民國國旗

推

Push

有冇狗嚟拆旗

大約九八年或以前，每逄雙十節厚德邨一帶都會掛滿

好

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Post上ptt

TKO人有料

臺灣先係唯一法理嘅中國

好型

三民主義統一中國